想食女 有無食女無數嘅巴打教下路

唔好食咁多野啦 肥仔

我係都要食

空白架喎 即係無食過女？

+tg @float9

咦無無數

好似有啲警棍喎

咪*咇*賤啦你^-^*咇*

好似有啲搞屎棍

發現你成鳩日99陣呀下！！

提子死寶寶啦